［恒大支持國安法候選內閣］insec專做小三

早前繼候選內閣主席係conday支持國安法之後
原來佢哋個insec都係冇乜良知

俾帽原本個男朋友戴，再出軌有女朋友既對象，但轉個頭搵返原本個男朋友話要復合，仲話要第時搶人老公
唔單止
叫自己啲friend幫手作故仔呃男朋友，後尾分左手人地唔so佢就搵過第二條仔

真係唔知揀咗咩人返嚟組隊

各位巴絲打睇路

做人要有良知呢Ashlyn

估唔到小三係冇樣睇的

唔好用匪語
小三 X
二奶/第三者/狐狸精 O

小三係匪區用字嚟
出post嗰位自己留意下

Oh shitsorry x1000000

唔好意思啊我永遠都唔會再講

乖

二奶就二奶 小乜三呢

真係梳下次會注意返

第三者都可以

屌講閪咩，佢地上莊都搶人男朋友啦
根本蛇鼠一窩

磨牙

比負皮嗰啲係咪都做開二奶

摩牙